有無人覺得麻友一d都唔靚

真係唔明點解會有人不停吹奏佢

反麻反到改名

正過山本彩

G

正過浜辺美波

隻揪

盲撚

hi

25

LET GO HAWKS

弱智

山本彩&麻友友系女神

麻友吊打隻結衣雞好多啦

麻友=G

認同

48G有邊個唔係雞

成個智障

你阿妹俾中四個年識嘅男仔中出

係